香港狗柒出國際 我地睇睇台灣的新聞先

我地應該比返個like 佢地

下面一大班狗係到亂吠

再黎一個

香港人加油
勇武同和理非兩分做既野 世界都在關注
有良心的人都會覺得我們是對的

各自爬山 繼續努力

Sor 錯link

再黎一個

香港人加油
勇武同和理非兩分做既野 世界都在關注
有良心的人都會覺得我們是對的

各自爬山 繼續努力

推